深夜限定心事台 (59)

許願樹!

屌你老濛
太子女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透唔洗再同女朋友嘈
正字GPA爆4同埋搵到女朋友 (已實現)
腳腳繼續GPA爆4入UST
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

王將

我一嚟就無哂人

1001

驚左你

我返緊去

1002

夜了 要睡了

柴b

晚安！

慢左啦你

即刻唔想養

你講左d野踩到佢條尾

屌你老濛 對啊豬呀狗有好感都唔會對你有好感

都驚架嘛屌

支持

對矮仔冇興趣 ok?

可能以為你笑鳩佢

佢一直以黎都係咁？

我話我贏就我贏

donki贏！

係

我高過曾志偉喎

我係唔會向強權屈服

酒品唔好都係垃圾

啱啱google佢幾高 原來米六都無

Mk仔收星

你有無可能可以令佢飲少啲

真 酒品難改啊

但係佢個仔都幾高

但你高唔過佢個仔

冇咩野 你繼續忍佢咪第二時喺屋企飲完酒打你

咁又點撚樣牙

茅 話俾你聽你唔洗驚

都驚 俾你d氣場震親

希望你到時唔會繼續死頂
只係擔心會越黎越嚴重

多謝 嗰陣時真係覺得拍拖要俾返啲尊重大家 唔係話一句飲醉酒大晒

知道

不過其實知道自己酒品唔好最直接嘅方法係戒酒

我都想食

半年差唔多

假期唔洗諗香港人最叻就係排隊

食早輪唔洗排 一野衝到入去

10點

周月好期待

你地嘈就係因為佢飲醉？

不如就以後都戒咗佢

記住

周月又係乜

我真係乜都唔識

係咪一早去就唔洗

好易呃

會唔會賴尿

好神奇地落左山行到去商場先去廁所

少到

你個腎byebye

我朝早都已經兩杯未計咖啡

以前嘅話加埋可樂夠一日份量的

食野一餐都飲兩杯啦

一日八杯真係無難度

可能係一齊自己去

俾你發現左

收工

搞咩

咁多位弱者早晨

木星

好
大家好

好
太子女好

鐺媽

仲係山上面

係 啱啱先起身

早

牙透 早安

牙檔 早安

有跟習大大說早安嗎？

他睡在我旁邊。。。

擁抱紅太陽

樓主那麼有精神 真是少見呢

太了

因為心中有著紅太陽

屌

我要
想食帶子
個蟹柳卷都要

想食炸蝦卷

合格

聽日都去食

早起嘅deedee吃飽飽去返工

各位早晨 食咗早餐未

食咗個海南雞飯飽到嘔

正呀
我食麥皮

我有時都食，你食咩牌子

我準備食屎

岩岩食飽，屙比你

早晨

你無事啊嘛

正字 早安

留俾我

我地會陪住你

點解冇最愛我

重想自取其辱？

叻女

唔緊要啦 舊嘅唔去新嘅唔嚟

關你撚事

嘻嘻

爆房

我唔係JJ行先

咁食完野再爆

我無J

佢仲記得你?

好好笑

我估錯左

撚下都要既

屌你老

唔去

你地唔好再打擊我

有無人知自修室可摸耳手寫資料㗎

影嚟睇下

起咗 飛機都打埋

唔要你

我deedee...

你deedee咁猥瑣㗎
btw想睇多次周爸

我連狂舞派都未睇

劇透死全家
一秒拳王？

好似幾日冇見過薯薯

真

掛住

思念

頂cancer帽終於送梗過黎
搵撚咗幾年

可能嬲咗你

紮

仙氣

（表白失敗經驗; 樓主己被捕）原來識得耐既女仔，本以為自己了解人地 (2)

好彩食咗花生

多咗好多post

我是新人

木星起身未

Hello大家好我是新人

上面留咗言
早啊牙仔

唔夠信念就del app

今朝d crypto全線插水再v係咩事

你好

你好哦

嘩 睇睇下片睇到瞓着咗

On9 未賣
Strong hold to the moon

我都留意到

屌自私買唔出聲

我成日都係咁我仲會有意識停咗條片先瞓

今日咁早

聽到廣告重會醒一醒飛咗佢

新人留名

您好。

要等佢播完呢一集先可以瞓

風先生，你好。

咁啱見到牙仔召喚我所以上水換氣再潛水

我以為sh 係short咁解

牙鹿係傻仔

邊撚個嚟...

做緊乜 好悶

笑撚左

屌你咩。。。

講全名咪認得囉
牙乜撚嘢透

你係牙星？

牙星恰我

叫老透、老星、老鹿咪得

印度人咁

飛咗一兩個就會瞓死

笑咗

屌佢。。。

原來牙透係你

晏晝四五點開始特別眼瞓

牙菜 你好

我係芽菜

好名

笑死

係咪好想食

我一上床就眼瞓攤攤下就瞓着

我係木星

到時會轉mandarin

你好 木星

咁我講英文

今天我是band友｜

勁到

12點幾就比人瞓啦

我普通話拎d

第時點做中國人呀

毒啞我啦屌

只想找一個伴 但崩壞的命盤
樣樣亦太一般 無一欄可自滿

想知ultraboost係咪真係咁好著

正試著過
彈到仆街

啊～～～～好耐無嗌啦～～～旺一旺個場先～～～～

咁撚爽？

住得新浦崗預咗

垃圾，好重

夾band唔洗買隔音X？

Agg u

發泡膠都重

me唔撚食芽菜

selia

過曬氣

是

走啦你

xgu

咁9kick

讀master未

依家先知

求別讓我 遺憾大滿貫 也許最後 時興這款～～～～～～～～～～～～～～·

鹿ching

你master?

問緊你

啱啱食完飯

傻仔

老字

食左乜

見字坐翻直

+1 我諗緊今晚溫啲咩好

我停唔到

見到我

老字號

咁咪瞓

yes xgu fintect master we trust

it god

sad咗
嗚嗚嗚

Me少起人底

肉

無人理你

食唔食芽菜

勉強咗啲喎bb。。。

咪瞓咗

牙透唔好踩多腳

Ahjeng

好想去旅行啊啊啊啊啊啊

好想拯救地球～～～

連你都唔欣賞我

吹笛笑撚到我仆街

喂你癡線㗎 jeffrey唔淋得㗎

救what

Eden真心靚仔過Jeffrey
可能我麻麻鬼仔樣

有鞭策先有進步。。

硬係覺得Jeffrey個樣怪怪地edan個嘴都好怪好似草泥馬
牙jer世一

牙jer 個嘴先怪喎。。。
Edan係個鼻窿太大姐
Jeffrey似渣版陳冠希

食

好似又真係 edan同anson lo 遲啲有套bl播

一齊而家瞓

又cow

係首歌嚟

成日都溝仔

早啲瞓

我無。。。想邀請大家早睡早起

想有女

唔好2c

咪聽佢妖言惑眾

含大好多靚女

新浦崗有metal

唔G佢想點。。

夾band d女都幾正

瞓咗邊個推Po

你條女呢幾日無搵嘢嘈你就開始係度搞搞震。。。

路過有心事想講，有人可以聽聽?

咁都係我早瞓 聽朝接更

我鍾意你個名
講嚟聽下

你有1分鐘嘅時間解釋而家開始

又cow仔

話說尋日同人食完飯黎，食飯個時佢講佢好想同人結完婚移民，我就話我想留係香港，結果今日就已讀不回了。

雖然我知道咁樣係對大家都好，但始終都係有少少唏噓既感覺。

琴日佢叫我用signal之後傾咗成粒鐘
約緊佢禮拜三去海邊

我哋關係不嬲都好好

全部人早睡早起剩返檔檔

6分鐘仲未開始

我本身係想叫你一齊瞓 點知覆錯

cow你都唔得閒啦 點得閒cow其他人

曖昧緊？

努力爭取傾足成晚

lm跟進

你唔好瞓咪得

dllm又分化 拉

個衰妹又唔同我講用signal
原來用wtsp傾pj 廢事開

我而家一見到衰妹同淨係諗到email同葉瘤。。。。

伯母最近好嗎

估到

其實咁睇又好似無咁豬咁

抵

但我最愛都係正字

邊撚個正字

唔講正字你都唔識？

學牙星

長命火就長命救

正字我大佬

係咪㗎

鈴鐺先係心事台揸fit人
我都係細佬姐

太子女果然識嘢

同牙檔二人世界

咁又過左一日

#503

邊個仲會用㗎

你字哥

好基本

重有木星

瞓？

我豬西黎

佢唔撚識我架喇

牙king好撚尾機

你臭西嚟。。

小器簿？

都有啦，但唔算太深

或者因為自己都有D就住就住

吸濕嗰啲？

快啲覆星期三得唔得

嬲到賴屎知咩料

得

學我咁唔知醜就得

港女珠定買香水

笑撚死

一定港女珠香水好蝦人買

臭西先正

btw呢隻好正

你點知的

唔關知唔知醜事既呢單就

其實佢講完佢想移民我本身都覺得有D想算數的了

買之前試下先好喎

咁又係

又噏乜春呀

唔撚知買乜柒比佢好

去海灘

正到

海灘與你做菜

廢架wo

想成座hookah抬過去同佢食

又話FD 都唔了解我嘅

如果呢個衰左應該會係咁聽時光倒流一句話

乜嚟

shishasor

佢份人無乜物慾同要有嘅佢都有

識玩

師生

啲歌詞好有意境

我係話芫荽

咩意思

傷心的人別聽慢歌

G激爽

我唔食的

唔好意思

情願你有讀心的超能力
能發現我的心計提早阻止

懶到

佢話想去諾士佛台
me : ok my treat

好撚賤

真以為係乜shisha用語

如果我有逆轉的超能力

想死好煩

Ching戒煙啦

想拖

唔好死呀 煩梗咩

唔食真煙

正字係我朋友。。。

Shisha 仲毒

女人唔要實用野

唔係成日食

88

講真係心事台達你太子女個朵出嚟有邊個唔識啊

啲女仔friend生日有陣時我會整蛋糕

吹咩

gchi

都ok

做咩啊

唔怪得之我溝唔到女

比姐我大佬

有咩提議

電飯煲蛋糕

春天來了

正字你同邊個用過。。。

抵你有女。。。

因為屋企冇焗爐我淨係識整凍餅
Tiramisu , chess cake個d

太。。。。

我連登食物鏈最底層

多謝。。。

唔小心負評咗唔好2c。。。

識到了

啲女俾你溝哂我想溝人先會特登整

邊個係比姐

你就好

@比姐

咪扮學梗野啦。。

you deserve it

Who

睇吓佢身邊有咩缺 冇銀包咪送銀包 冇書包咪送書包 冇衫着咪送衫

比姐

比乜鳩

佢前排買咗銀包定送條仔比佢好啲

咁我都會

唔聲唔聲。。。

原來唔係你？

姐係你想溝哂你啲女仔friend?

屌你又踢爆

唔識English

咁我唔識啊嘛

你睇吓呢度有冇人認領你個friend

我大佬嚟喇

咁但係你覺得要去到咩程度先叫唔算騷擾得黎又可以「唔知醜」？

跟你學野

唔是我男人

你唔好扮睇唔到#503

有樣咪得

真心？

問我有沒有確實也沒有

又唔係

如果我話睇樣會唔會好過份

我睇到

你滿師啦 青出於藍

我不嬲都真心。。

藍絲老師

比一分鐘你解釋 而家開始

清好勁

頂我一睇波 隊波就俾人入波

你好好人。。

喂 你唔好亂講嘢

不敢當不敢當

邊隊

可惜無

陪我吹水咪算 睇波害死自己愛隊

又撚

開ig話見佢新post

收卡？

A米

唔過份，但世上起碼過半數人都係靠唔到樣搵食

咪扮

’就‘

我驚陪你吹水害死你喎

cap上嚟？

唔得

盤王

我嗰張有咩所謂。。

我已經冇賭錢估唔到隊波都行衰運

咁咪比心機啲
但如果佢真係firm咗要移而你又唔想移 咁咪趁未太深感情就斷咗佢

我又唔記得睇波

終於收工有冇人掛住deedee

我願意為愛而死

你未升做高級會員姐。。

唉，一堆好灰既野壓到我呼吸困難

姐係無計傾啦

呂布

我都係個app提我

你字哥你話咩咪咩

想屌。。。

你仲靚仔

善心打破零回覆

牙字都成日派比我。。

上黎傾下計先

我都賭乜輸乜

咁你要呼吸機定係調色盤？

即係你覺得就算知道對方係想移民，就算未開始都可以試下可唔可以改變對方?

但係我唔想你死喎

收皮

唔好咁la

好攰，任你魚肉

咩app

多謝你

關於what

j post
得我掛住你

我唔好

腳膠係咁

可唔可以落注賭我冇Offer

而家俾人強姦緊

SofaScore

最愛支那仔

你講啦 你拍咗幾多次

你唔係中學生嚟咩返乜鳩工

佢有plan去移嘅就唔好搞啦 佢未開始plan咪試下

無拍過戲

我不嬲都話你靚女㗎喎

啫係你唔想同我傾計啦。。。

童工

快啲翻屋企瞓教

寧願沒擁抱 共你可到老～～

你哋聽日要返學喇？

你唔好提腳膠啦 我本身已經唔記得咗。。。

中學生聽日要返學喇？

都話佢成日搞分化

好似唔係全校一起返

無啊 喺屋企做workout算

大把中學生返工

返工係咪好撚攰呢

終於有得按摩，個身鬆哂。

做牛郞比阿婆摸，禾覺得禾巧污糟

要坐個半鐘頭車

你認錯人

好慘 洗唔洗考試？

中六根本無停過課

而家已經已讀不回左，我都係收皮先

等埋我一齊行？

仆街 又食檸檬。。。

你自己知自己事啦。。。

叫老透包你

我幫你啦

有得瞓

明明就好靚女

吓 你中學架咩

可能有其他嘢忙緊啫

要轉車

上次露營佢話需要個人幫佢影相我影相幾好
今次佢個post係同啲女仔影相
咁啱佢signal又揾我

我好後生

佢身高小學

你再講大話就無曬牙

佢分化撚

咁慘啲

ok, hope u no offer

扮乜 你個仔都就黎中學

係 感受到
依家全職讀書同全職返工咁

人地都係講事實啫

咪踢爆啦

求包禾

被打通任督二脈。正苦禁左按摩院3個月，卻只補貼三萬蚊，陰公。

升撚到

只有散步我們才真正聊天喎

no

而家講真話都要俾人鬧

驚你蝦我

有時真係身不由己
可以我都唔想返工 大學啲同學全部都老竇老母養 全職番學

驚你推我落山

邊區沙灘

呢啲真係冇計

工具人

交租好撚苦
好彩我老母有陣時都明我 買衫睇醫生都會資助我少少

叫太子嬸嬸包你

唔洗安慰，呢方面我好清晰

同到自己鍾意嘅人單獨相處
做工具人又點喎

講左同自爆無分別

係唔係新界西因為我想講屯門好撚多沙灘

佢話佢專一

sor
係我唔識do

唔好做啦

Join

咁不如淨係我同姐姐唔好理支那仔

咁唔出了

Ok，我就係想同支仔二人世界

咁我出嚟做電燈膽了

乜鳩
我想去啪骨多啲

你想沒擁抱重唔係食檸檬？

你講緊大話

盲人按摩啲姐姐好有力，啲筋被佢通哂。
啪骨？正骨師？！好貴架喎！

係 沙灘勁多腳

你好意思叫我嬸嬸？

好波清

女都生埋仲唔係呀嬸唔通係大媽

嗰首唔係甜歌咩

西九好似都有間
好似800上身800下身 唔G邊度睇到

仲有泳衣大波

果然正骨收費唔平，如果做哂上下身米已1600蚊？！

最慘豬閪著泳衣

屌你咩 個首好似係單戀 有幾甜？
都話你卷一唔得。。。

唔係掛

唔好勉強啦

專一包你

好似係 我都唔知

咪阻人發達

對唔字。。

佢BB係唔講正字

返緊工=老？

都話我最愛正字
你咪諗住再造9我。。

我見屋企樓下診所一次一個部位正骨要250蚊15分鐘

我學生妹。。

廿廿

我童工。。

我唔洗啪臉 啪背同腳得

？？

ge開緊台打機

我BB係？！隻貓

想睇livestream

同Ex分咗手四個月，但我重會上佢屋企食飯、一齊去街，一星期見三到四次。佢會關心/緊張我（一時時）但佢都會好唔顧我感受咁做其他嘢，我真係唔知佢想點...
又好似唔會同我一齊返

驚講出嚟就冇咗段關係
但我已經好攰....

Dedes都唔要

佢玩緊少女驚 又係到扮女人

未搵到新仔咪拖住你先

分咗手唔係冇咗啦咩

我都想啲背，好鬼痛

點解唔分得清楚啲？

啱阿 牙透

我個背勁緊

牙菜

為生活
搵緊工但係學歷又得個高級文憑
屋企人又叫我讀返書先

但係屋企人返工又辛苦

我真係廢人

你背都有脂肪乜

想唔想食芽菜

借loan讀得唔得？

譚仔多芽

Good evening all

Hallo

讀上去唔一定會有份好工
但係唔讀上去人工高極有限

Guten Abend Bruder

我想去patreon 賣相。。

遮住個樣咪得

屋企人afford到咪讀 asso都有得申請grantloan㗎喎

唔好意思囉唔知呀嘛

我好細隻

我勁厚肉

farmfarm

有冇諗過人哋感受先

明㗎啦。。。

咁你幾時包我

...你知唔知咩係豬閪

包咗個關係咪變咗質。。。

我想挽回，我攪攪下變到依家咁

我不信愛人離開竟可變密友 我早有滿城朋友為我聚頭

有咁諗 但佢對我又好好 會煮埋飯比我返工

Cat girl ?

包保鮮紙囉。。

因為我唔想分 我重好鐘意佢

係咩

坦白啲 一係就一齊返 唔係就分手
唔通佢一直煮飯俾你 你可以咁樣忍成世？

遮住樣有撚用

咁會有bb佢前排已經叫我落咗個

原來你淨係想同小妹發展肉體關係。。。

我都係咁諗但好唔捨得 最近好想出聲 但佢一對我好就講唔出口

但人地唔鍾意你

你噏乜咩嘢

以前有啲Ex真係可以....
但可能係分手3-4年後

竹竹

呢到我都知
唉
算啦
等死

好無人性。。。

好返未

正

梳囉

今日好返啲

咁只可以等到你忍唔住 再講清楚
呢一刻應該無人會唔叫你分手

哭𠹌咗

錫啖先

咁快啲跌個人比我鍾意

Guten 摩根

輸到三球

今天做咗咩

佢係。。

Gchi

熄咗佢啦

鈴鐺先生 有人講你壞話

牙透 係邊個？

仲想訓

要贏一齊贏
要輸一齊輸

心事台揸fit人出嚟啦

心事台陳浩南

又學到嘢字哥好嘢

係米成日搬嘢或打字多？

我坐得唔好

呢到只可以有一個浩南
係我 鈴鐺浩南

多謝多謝

牙透 希望你女朋友聽日同你嘈

女女

大佬將個聽字轉做日字會唔會好啲

我都係。按摩師話我條筋好緊

其實都已經差唔多係

屌你呀

咁你係字哥嘛

gchi 佢今日係咁挑撥離間

準備交更

guten abend ！ meine Schwester!

我啲筋都勁緊

係囉你講聽日好似仲祝福咗佢咁樣

抵啦

唔使唔使我好謙虛

做乜今晚唔應機

雖然同男朋友已經拍拖幾年，似乎已進入穩定狀態
但突然發覺時間越耐先越驚覺出現左問題
佢成日都好多gathering好多遊戲要玩
朋友同玩樂至上，但好少陪我。
本來如果係作為男朋友都覺得接受到
但因為我都到左待嫁之年，希望另一半係成熟顧家，至少肯多一些時間陪我。
唔知仲行唔行到落去

啲人又話字B好nice既

你都無搵我

請你繼續工作

字哥

字b我叫㗎

吓

你唔係應該叫老公b咩

媽媽 我叫咗分化透留係度

老細話請你繼續工作阿

好大粒花生

乜撚野名

去死啦你

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

？

薯仔你去咗邊 我地好擔心你

老公亂叫㗎咩 你估我mk 仔個個都叫老婆？

菜仔你都要留係度

掛住你哋

一直都喺屋企呀

薯薯

又話好愛

無唔開心就好

改夠名未

pin

食屎啦謝振中

邊位

太子女

摵時腰

好咗好多喇

問你自己

我單戀唔得？

#metoo

...

改個名未 唔好意思我講嘢有口音

下晝有召喚過你

係咩 我冇追po呀頂

屌 乜野名黎

不嬲好nice

嘻

掛住一個fd zone咗嘅女仔是否好戇鳩要揾屎食？
自虐狂